特朗普將宣佈國家進入緊急狀態興建邊境圍牆

President Donald Trump plans to sign a compromise border security measure in conjunction with declaring a national emergency to secure funding for a border wall, ending for now a bitter standoff with Congress over his signature campaign promise but likely sparking a new constitutional dispute.

The news of Trump’s decision came via Senate Majority Leader Mitch McConnell, who said he would drop his opposition to the national emergency move in order to advance the government funding measure.
Speaking on the Senate floor Thursday, McConnell sought to reassure lawmakers unsure of the President‘s position before taking a vote on the plan, which falls short of providing the $5 billion in border wall funding Trump had demanded.
”He has indicated he is prepared to sign the bill. He will also be issuing a national emergency declaration at the same time,“ McConnell said. ”I’ve indicated to him that I‘m going to support the national emergency declaration. So for all of my colleagues, the President will sign the bill. We will be voting on it shortly.“

用毒犯既錢起 唔傷國庫
左膠冇說話講喇下話

侵侵真係做，唔係鳩up

Plans

真男人

中國出口 RIP

之前佢話叫墨西哥俾錢佢起

原來用依個方式問墨西哥攞錢

民主黨唔係話，佢咁玩，下次總統係民主黨人就槍管

緊急狀態仲可以玩埋其他野

民主黨班友想打內戰就搞槍管囉
當德州班癲佬流架？

佢地撚夠薑咩
搞小動作就識

BREAKING: The House of Representatives on Thursday night approved the border-security package that was passed by the Senate earlier in the day -- after the White House said President Trump planned to sign the bill and declare a national emergency to secure more wall funding.
侵侵成功左

依個spending bill好似得10+ billion for border security, trump係demand 50幾billion

national emergency不遠了

個package好多項，新牆好似得1.3billion，其他係改善現有裝備之類

係囉
唔理啦
中國點都係贏家

如果過到
俾佢做得成咁民主黨D友第日係咪可以一有槍擊案就宣布緊急狀態搞槍管
好睇咯今喎

民主狗邊度敢

Support trump

又話總統唔應該咁樣運用權力
之後又話侵打開壞先例，之後自己上台都會用同一招搞climate change gun control
咁即係自己之前諗唔到呢招，依家有人諗到，就自己都要用
咁就唔好扮上菜啦屌
同埋夠膽咪試下搞呢啲修正案賦予既權利囉，睇下到時會點
民主黨班垃圾真係一事無成
返去搞new green deal啦

你應個條友咪係
我就等緊佢到時用呀

God-Emperor Trump

民主黨以為比十幾億就可以打發條廢老，點知比人過左一棟

如果香港特首有行政命令，連登仔仲唔屌到反艇

有無人可以簡單解釋下點樣利用緊急狀態黎拎錢？利申小學畢業

用國防部資金起

呢招之前阿侵大總統已經用左兩次喇大哥
你以為好新鮮？有D2000年頒左緊急狀態依家都未除啊
不過呢
你地最愛講既奧巴馬就曾經試過係醫保個陣俾人告過類似既野
結果係咩就自己揾下
阿侵大總統諗定點打官司先啦
慢慢拆囉
不過俾佢打得成仲好
我諗new green deal用緊急狀態黎變政策

侵哥真係分分鐘連任

Trump would use a specific statute — Title X, Section 2808 — related to military construction

(a) In the event of a declaration of war or the declaration by the President of a national emergency in accordance with the National Emergencies Act (50 U.S.C. 1601 et seq.) that requires use of the armed forces, the Secretary of Defense, without regard to any other provision of law, may undertake military construction projects, and may authorize the Secretaries of the military departments to undertake military construction projects, not otherwise authorized by law that are necessary to support such use of the armed forces. Such projects may be undertaken only within the total amount of funds that have been appropriated for military construction, including funds appropriated for family housing, that have not been obligated.

佢真係一個神話

槍會咁大支嘢
搞唔到

想睇下民主黨今次點吠

因為香港有行政命令都只會係射錢比大陸人
你哋啲道地香港人一蚊都無得分

而家人哋美國就係比班撚人賣國賊妨礙住國家安全
而家拎錢係去拯救本土

放心 就算香港七級地震
淋病都係會有權唔用 大家照常返工

香港使乜緊急法令，柒婆689隨時提款呀

source?

House approves border security package, as White House prepares to declare national emergency

The legislation provides almost $1.4 billion for new barriers along the nation's southern boundary with Mexico. That's less than the $1.6 billion for border security in a bipartisan Senate bill that Trump spurned months ago, and far short of the $5.7 billion Trump has long requested. It's enough for building just 55 miles of barricades, not the 200-plus miles he'd sought.

Notably, the word "wall," the heart of many a chant at Trump campaign events and his rallies as president, is absent from the compromise's 1,768-page legislative and descriptive language. "Barriers" and "fencing" are the nouns of choice.

下……批唔足錢wor

This is a bipartisan package negotiated by GOP and DEM to avoid another trump’s shutdown. This is the reason why Trump adopts a more aggressive approach, the national emergency to fund his wall.

讓步唔緊要
最緊要嚹返渣沙
「階段性成功，畀👏啲👏掌👏聲👏自👏己👏」

你話人國賣賊就賣國賊咩
人地民主黨係中期選舉贏左眾議院控制權，大大聲話兌現選舉承諾唔比你過

兩者有咩關係

咁樣繞過民選國會向國防部拎錢起，不如廢左個國會佢啦，都無用嘅，以後總統話做咩就做咩，唔洗再經國會通過

多數美國人支持嘅黨係賣國賊

香港咪又係民建聯大勝

香港政治同美國比
成個政治背景、文化同制度都唔同

屌，又玩踢爆
child登仔好傷心架

你話唔計就唔計啦
你理得咩背景咩制度
而家講緊選民心態咋喎
出到面賣港人,削福利都仲大把人支持
淨係呢點都睇得出唔係話賣國就無人支持㗎啦

不過支持人哋大批大批咁放外人入你自己屋企瓜分你福利
obama時期仲要咁奶中,比民主黨揸多一兩屆旗都唔知點亦係事實
美國最核心嘅民主價值,持槍都係一部份,就算政府幾腐敗都好,人民都有力量推翻,而家民主黨連美國最核心價值都想搞埋

賣唔賣國嘅嘢
真係好見仁見智同觀點與角度㗎姐
對愛國人士嚟講,民建聯都唔係賣港啦

民主國家
你係覺得佢咁做有問題咪唔投佢囉
真係過晒火就有議員提出不信任動議架喇
同埋參眾兩會可以通過聯會表決否決佢個緊急狀態令

特首係有權簽行政命令嫁喎

鎮得住墨西哥邊境利益有可能更大
南部係天氣同資源一般好過北部
爆出一個地區發展到同LA周邊咁勁都唔奇

香港都有緊急情況規例條例, 特首有權簽完搵警察夾大陸人出境

真係好撚好笑, 美國總統為本土利益宣佈國家進入緊急狀態做野班香港飯民支持狗就辱罵美國

林鄭唔幫香港人做事,香港民主黨就約林鄭食飯

係就快，唔好得個講字

鄉土五毛用語

飯民議助狗又開始洗地

沒有，沒有，沒有，通過！

Repubs must not allow Pres Obama to subvert the Constitution of the US for his own benefit & because he is unable to negotiate w/ Congress.

6:36 AM - 20 Nov 2014

Mexico will pay for the wall - 100%!

9:58 PM - 31 Aug 2016

45 year low on illegal border crossings this year. Ice and Border Patrol Agents are doing a great job for our Country. MS-13 thugs being hit hard.

6:08 AM - 28 Feb 2018

你岩賣唔賣國嘅野好見仁見智

香港好需要佢

Underwood: Copy cat!!!!

侵侵

港豬唔會選佢，就算有普選分分鐘1成票都攞唔到

香港人只會選林鄭,楊onq果類做門面的人

今晚侵應該會宣傳緊急狀態去拎全數
由上次shutdown到今日發生既所以事
包括國情咨文去拎七成六approval
到起到牆 又一次將盤爛棋變成好棋